頭先係沙田廣場二樓打廢中位巴打請入!

受我一拜 救翻唔小人 頭先上沙田廣場二樓 有個廢中比人發現影人大頭 比個後生巴打一拳打到訓左係地 個鼻爆血 巴打打完即閃左 ho ball

好人好事

支持

真·民安隊

好人一生平安

打得啱

打得好 睇佢老味仲敢唔敢再影

條友道友咁撚野 收幾舊水比人打一拳都抵啦屌